聽講睇過鋼鍊既人見到呢張相都會打冷震

有冇巴打話我知係咪真？

利申：震左

你老母比狗屌

佢老母已經

I have a dog
I have a daughter

屌 真係震咗

大哥哥

Ed...ward...

冇震喎

大可可可可...

反而想知無睇過鋼鍊個啲有無反應

樓主死全家

未入都估到關妮娜事

邊個放個假髮落隻狗到

鋼鍊最黑暗一幕

屌你，又幾似

以為係修茲死個時

未入已經估到...

第一次睇真係嚇撚親

同我玩呀

估到

震大一

屌你老母

仆街啦你明知都要貼

屌 我都估到

利申 震左

你都明知係個張都要入黎睇

大哥哥 呢句嘢真係童年陰影黎

愛德.......華
大哥哥？

a99er
每次睇到呢張相都由心底震出嚟

爸爸

屌你老母嚇到我電話都跌埋

哥哥 同我玩

呢個真係童年陰影黎

想要呢件TEE
邊到有得賣

03 TVB個配音

冇諗住係現實版

哦⋯呢⋯醬⋯

樓主

頂 一望到好唔舒服

無睇但想知點解

上網成日見到有得賣

哥哥一齊玩

即係有嗰鍊金術師連佢嗰女同屋企養隻狗融合埋一齊

未入已經估到

same

屌你老母個心離一離
呢張好撚似

最後仲要比傷疤人秒左

人不付出犧牲的話
就無法得到任何回報
如果想要得到什麼
就必須付出同等的代價
那就是鍊金術中的等價交換原則
那時的我們深信著
這就是世界的真理

I have a dog

I have a girl

OHH!

"Oni-Chan!"

屌

愛德華...哥哥
同我玩呀

好撚好笑

落地獄啦你

小學睇03反而唔覺得有問題，到FA先知問題出係邊

屌你

第幾集
想搵留嚟睇

之前係咪有件tee?

當年睇果時勁開心
因為自己都有諗過咁樣合成

有聲

未入就估到係呢幅

哥哥 一齊黎玩呀

我好鍾意呢張圖

冇睇過 google完好恐怖

屌你咩，堅係震左野

哥⋯哥哥⋯⋯ 陪⋯陪我⋯玩丫

明知係呢個都係噤左入黎

笑果啲落地獄啦屌你老母

落地獄

極危險

大哥哥…

有個慈祥爸爸因為識整會講野既合成獸而得到政府畀錢佢做研究同生活
但成功左一次之後無以為繼
最後為左可以KEEP住俾政府養
就將自己個獨生女同隻狗合體

快d搵人拉左佢

佢第一次都係因為用咗老婆合成先成功

估撚到 屌你

點解你要咁做

張合體圖真係好正

Ed...ward

屌, 起撚曬雞皮

+1

屌你重睇啦

搞到我宜家又重睇返

最後Scar幫佢解脫

原本個Post好慘, 一見到張圖

我尋晚重睇 睇到呢到就喊到仆街

因為用左佢自己老婆吖嘛

識講野係因為第一次合成佢用左佢老婆呀

冇睇鋼練但呢幕有睇

唔知點解打冷震
有種無名嘅不安感

愛德華....哥哥....艾爾哥....哥 ....同...我.......玩

愛德華 諗到佢用左佢老婆果一幕真係打冷震

成佢老味
一直都係作弊

搞錯，去到第五頁都味見合體果段gif

樓主係人渣

貓仔叫係 '喵' 一聲
牛仔叫係 '吽' 一聲

狗仔叫係 '大⋯哥⋯哥'

呢個細路女同修茲個女
好想瘋狂𠱁佢哋開心同聽粵語配音把聲

呢集真係好有問題
好記得中四五上網睇呢套 個時仲未知原來有分2個版本
就執左舊版黎睇 咁岩一開始就係睇依集
個時真係睇到嚇突左 冇諗過一套target青少年既漫畫會有咁過界既劇情

冇震

當年第一次睇
我個樣同愛德知真相個樣一樣
屌你老母又心寒又心痛 接受唔撚到

我第一次睇呢幕個陣我都係個心拿左拿 大叫'唔撚係掛屌'

佢老豆咁撚樣都可以做國家鍊金術師
明明後期出現d猩猩獅子合成獸
可以隨意變人變獸又識講野
呢d咁既研究成果就想呃經費

因為嗰堆係03版原創
原作最勁嘅合成獸就係識講嘢嗰隻

哦呢醬

以前係街見過腳長 毛又長既狗 好大隻
同鋼練嗰種勁似
仲要夜媽媽
真心嚇一嚇

一入黎見到張圖即刻屌左聲

示意圖
當時個主人仲要整到d毛好似鋼練咁

個堆係猩猩獅子係FA入面 即係原作喎